如果一個成年男人俾人閹咗會有咩身體變化？

冇左條jer同春袋

唔通樓主有castration fantasy

你做下實驗囉